dat de vroegste beschermheer, metgezel en vriend van de jongeling een grote was gerespecteerde persoon die niet geheel los staat van de maïs en het zaad handel, en waarvan het bij uitstek handige en gerieflijke bedrijfspanden zijn zijn gelegen binnen honderd mijl van de High Street.
